入黎講下班廢老點形容今次抗爭

抗爭者收左美國佬錢
林鄭好慘, 一心一意為香港比人鬧
黑警射得好
快D立法
香港淪陷, 變左新彊咁

唔需要理佢哋講啲乜嘢，唔好再花心機係無謂嘅事上面啦！

打完場仗再慢慢屌

集中火力商討戰略，大家齊心向一個目標啦

同佢講有千幾個老師罷課支持
然後問佢老師高人工D定你高人工D
老師讀書多D定你條廢老讀書多D
睇下佢點答

嚟嚟去去咪又係話：學生唔出嚟，警狗就唔會開槍
不過果班廢老就算啦，同佢講嚟嘥氣
已經放棄佢地，包括有啲親人，年輕人唔好放棄自己理想就得

立完法就真係變新疆

比佢地睇下呢啲片

一名少年於金鐘一帶背向警察站立，遭十多名速龍小隊成員強行拉扯到地上用警棍圍毆。

一名少女下午於立法會地下門外落單，遭近十名警員以盾牌及警棍按倒地上瘋狂圍毆。

一名手無寸鐵市民於大會堂對出方向，遭4-5名警員揮棍不停攻擊頭部倒地。

一名外藉男子於愛丁堡廣場附近，因行動不便獨自坐於花槽旁，遭警員以胡椒噴劑近距離向臉部射擊。

下午時份於金鐘天橋附近一帶，一名中年婦人向警員哭求停止對香港人使用武力，遭警員近距離以不明武器擊中頭部。

一名市民於金鐘橋底下，遭警員以布袋彈瞄準頭部射擊。

同場加映：
示威者吐血

拖行暈倒示威者

唔比救護車入

地鐵站噴椒

開槍

向記者放tear gas

強烈建議告上聯合國！由歐美向對示威者施過度武力嘅警察懲處！終生不得踏入歐美國家半步！呢班人渣注定世世代代共享中國人嘅榮耀

變咗新疆咁究竟講緊邊方面可以差好遠wor

比佢地聽下呢段錄音

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

頭先食下午，有個白髮廢老係做地盤，大大聲話人唔明乜唔明柒所以唔支持賊婆，話大陸有幾強大，武器勁過美國佬，同埋大陸唔洗帶錢用手機就得所以係好先進唔驚人搶呀咁，仲話大陸周圍係監控唔犯事無人會理你喎....

地盤佬有幾多個識政治，賭馬賭波過大海可能唔夠你叻，但唔好以為大陸啲垃圾科技成日俾支那狗過度誇大，講到天下間佢獨有咁，廢老真係好柒

"呢個林鄭月俄食左忽得咁"

話收錢呢啲陰謀論都算，講打得好開槍射得好嘅，真係

都唔係，越多人屌醒啲廢老先會多啲人上街，最緊要香港人要上下一心抗賊婆，驚犬除外，我已不當驚犬是香港的了

琴日搭東鐵隔離有2個廢老呀伯
話咩d學年比人洗晒腦
淪為政治既手段
根本就冇自己既思想
你唔係逃犯既洗乜驚
參加完全係因為夠”時髦”

我即刻目不轉睛咁啤撚住佢
佢再講我就即刻屌爆佢
佢居然即刻收聲